愛知縣女性於自宅發現骸骨 懷疑是失蹤5年的同居兄長

8月15日愛知縣春日井市某住宅發生骸骨發現案，懷疑屍體屬於住在該宅的一名男子。該名男子在四年前已被列為失蹤人口。

愛知縣警8月15日下午五時接春日井市一名69歲女性報警求肋，指自己在房間內發現疑似人骨。警察到場後在凌亂的房間中找到已經白骨化、沒有穿著衣服的遺體。

據女性所述，她和一兄一弟三人一同居住，兄長在五年前失蹤，並在四年前列作失蹤人口。女性當時正在打掃兄長的房間，其後在房間內發現已經白骨化的遺體。警方相信這具遺體很大機會是女性失蹤多年的兄長，確認死者身分和調查工作仍在進行中。

細佬殺左阿哥

沒有穿著衣服的遺體

失蹤咁耐係房度搵返, 又話一齊住?

屋企要幾大先可以有條屍都發現唔到
事隔5年，第一次打掃入房顯然是不可能
期間一定有入過房但係發現唔到

你條link錯左

死左人無可能無發臭

Sorry

發臭其一啦，其二應該會引左好多老鼠甲由屍蟲之類嘅野入房

仲有屍水、屍蟲
以前睇過段片
係講日本有機構專門清理有孤獨去世屍體既住宅
d屍水滲到入哂地板
要鏟起哂黎清理

屍臭咁勁點會冇人發覺

69 歲女性
都係老野, 可能係垃圾屋

可能放咗血之後加入大量生抽、魚露、糖、花雕、米酒、花椒浸泡，倒晒佢之後再用鹽去加快脫水，無水份異味就自然少，而且因為之前果堆調味料，可能仲有肉香，所以唔覺掛

好笑喎😊